有冇人會去睇電競音樂節睇csgo?

有前major冠軍 MIBR

仲有老人隊 virtus pro

仲有丹麥三哥 Optic
Konfig

幾錢

1.6 legend

17年年頭都幾勁 之後越打越差

我認懶 有無link

想去但唔得閒

optic仲三哥？勁撚過north同heroic啦明顯

未開波

屌調撚轉左North同Optic

淨係去睇下neo都值

想睇pasha舊bicep

可以同 TARIK 同STEW 握手??

我成日睇tarik 開台, NA pro入面最中意睇佢,

緊係去

一諗起成班sliver仔見到職業選手一打幾，one tap,係到發出驚訝既表情同叫聲就興奮。

hi 5e 1500分

hi 1600串1500 100分之差 好撚型

一入黎就串我個名? 睇唔出你有咩料串得起我

係咩?琴晚贏果場好似靠我戰術贏
你咪繼續係banana等魚上吊囉
仲自稱香港第1突破手

仲有5分鍾就19歲

LIHKG @ Android

靠你咩戰術羸?
個round 你話沖arch wor ?
靠我爆B直接入就講到關你事咁

補番2017句生日快樂比你
見你比人當狗撚咁撚慘，一定嬲豬豬
生日快樂

戰術大師? 幾時入Faze代替Karrigan呀? 有戰術殺唔到人 去做教練啦 傻系

收收皮先啦 一入場就串人個名
你連基本禮貌都無wo 手足

得啦 你打CS咪單單打打囉 唔洗講咁多
憑你話一個爆B 就知道你好打極有限
團隊合作遊戲，玩到咁英雄主義。

之前睇個乜巨人見到你同佢玩啦
繼續癡住個cs 小丑啦

人地最少殺到人 你呢? 9up幾句就以為自己係大佬係leader? 係勁就唔會卡係1500分啦 垃圾 睇唔過眼 屌柒你個on9

喂 係咪真係咁有料呀? 打got 5 囉
認撚住我個名 香港第一突破手

喂 做咩唔出聲呀 咁串 1500分唔係好多嗲架咩
想了解下你呀

得啦 香港第1突破口 做CT做到包尾

屌 做咩唔同我嘈呀 唔係好串架咩?

對唔住 唔識你

最尾人地咪又係高frag過你
係wo 唔記得係贏你d戰術tim

幾時入d pro team 做 ingame leader

屌你文盲？講明 突破手就更係t 先出力架啦
做ct 比人突破架啦
讀多幾年書學下中文先
Btw 同我守個個hEaji 廢到閪咁 守撚咩？

點會唔識呀 你串我個Fd wo
唔係好串 好多嗲架咩

垃圾叫你呀

佢係高我3殺 但你地做乜得十幾殺
佢口中串我殺得少過佢 ，暗中串緊自己班fd 。 陰公

咁我話你 香港第一突破口有咩錯。。 你自己都承應左，咁我其實串左你d乜。

2個名我都要晒得唔得？
但你依加係都要我少個名wo

喂 好心你無料唔好一開波串鳩人啦
人改乜名關你撚事
笑笑笑 你老母生你出黎比人笑？

我都冇份打 睇你唔順眼 屌㭍你咋 廢物
1500分有一場二十殺就打曬J? 你都幾易射wo
小心早洩呀喂

得啦任性唔係錯，好多女人都係咁
所以我咪嗌你個名，嗌下都咁嬲豬。
點溝通

串乜姐 我嗌佢第2個名，好尊重
又唔係"喂"佢

做咩認低威呀 驚呀?
我個fd話你屌佢兩句洗死呀? 人地生出黎比你屌? 得1500分就收嗲啦
人地明顯為左Fd先唔雷尻你啦 好想同你個on9贏?

我諗佢應該唔想低分過垃圾1500分先咁盡力

人地唔洗try hard都高frag過你
你仲係度比call 比plan 咪搞笑啦喂

尻打都勁過你啦 認真打都係得二十殺 收返埋啦

得啦 電競音樂節完左一齊去got5?

好呀 自貼下等我個日搵你

1500分輸左就理所當然
贏左就笑一世
咁點解我唔試下?

一言為定

i can do helper
5e 2100 elo

得你個on9先會入咩音樂節度比錢睇人打機
down返demo睇下人點打機好過啦 1500分
同你got都曬時間啦 上到1800分先出聲啦 喂

依家係我要求got5? 你追番post先唔好一尾打字屌空氣

你係咪1801分???
我2100ELO 加唔加朋友一齊玩

#29 幫你追埋

記得要打就現場打 我驚你搵人代打
放心我記得你把聲

你自己話音樂節完左got5
根本冇人想同你個廢物打

你同你個fd自high你d plan啦 咁勁

唉 橫不講理

da gay ++ 5e 2100 elo
-1 got5 call

dllm sorhai

今日多唔多人?

呢到係1800分串1500分區
高過1800分既唔好搞事
我要接受1800分既欺負

2300++

洗禮先岩 等我以後見到1800分要下跪

hk supernova
represent hk to tw da match

見到職業選手要奶鞋底

專心番工啦inchking選手

分身？

唔好嘈啦EMC TUNGY

又騎劫

邊閪個黎？？ 得個2000分就唔好出黎 獻醜

係囉

千幾分

威啦威啦=.= 笑9我以d 1400分選手

有冇人同我玩
香港第一步槍手ckf前隊友dino

聽人講pubg都好勁
入左inchk1ng Academy

可唔可以加埋我一齊玩

有無人同我玩 我叫脫毛悟空
岩岩申請入左inchking academy

上面既csgo高手 我地從來冇諗過要串人 去笑人幾多分
唔洗話自己幾多分黎同我打

琴日係個位葉繼歡一入場就串人在先
人地對我地冇禮貌 點解我要去尊重佢先?

自問就冇二千幾分同inchking打
我就算唔高分 我都會尊重人

係咁

唔係真係以為佢地係呀嘛

唔自爆了 有打開cs 知道佢地係邊個
我琴日就打下小號同fd上分 點知就排到一個冇禮貌既人 我地冇打算串人

有咩好怕醜

你個名有d熟口面
係咪ckf

你又話自己無份打既?

我都無份打

高分大哂呀？

你真係面皮夠厚 自己冇禮貌係度串人 仲好意思係度撩事鬥非 好心你自己諗下自己既行為啦
再屌你都曬氣

好彩得800分唔洗打plan

都係可憐既 冇Fd要同人雙排打5e 係咪太toxic冇人同你打呀

小心比人檢舉到封ac呀

我打800分個d 場先多igl

邊個無禮貌
要叫禮貌大使出黎

唉...
唉...

你咪係

csgo黑社會

叫我？

係 我1500分可以撚1499分 會好自豪

csgo咁多小學雞on9仔？

唔好笑 你如果夾份幾個fd一齊打
可以4個檢舉1個，果條友一定會低聲下氣
因為根據1800分果位人兄講，佢地會檢舉到我比人封為止，好似做皇帝咁。話一就一，話二就二，都唔知你笑乜，咁慘

唔係 得我一個

打到nova2就無再玩
AK都無

現役唔見 NBK Apex

自己做錯仲可以合理化自己既行為

到底面皮有幾厚既人先可以做到

算啦 再理你都曬氣 慢慢係1500分個區度打啦

你呢種性格冇FD係慘D

有無懶人包

hi 我叫学鸡
CHECK PM

Twitch 有冇電競音樂節直播

傾傾入隊事宜

上季1000分有冇人carry我

希望d 1500-1800分既爸打carry

打5e 大概咩ping
玩慣mm 64tick反而習慣唔到128tick

香港ser 5ping
其他ser 我自己低過50

係呀我無fd好孤獨，無fd生存唔到我要跳樓啦 有無人可以做我fd比我依賴下
有意加我5e，

放心，我唔會狗眼看人低
唔會串人"我打完定位賽就1800分喇喎，未經歷過1500分，唔明你既感受，陰公。"
出自：香港第1突破手

只要分差唔夠過500，我都會願意一齊玩

5E啲人係咪好撚勁 MM得DMG想玩下 同埋係咪冇hack?

間唔中都有 不過少

我都去睇

比飛我地未

唔想講

帶我入場ok?

有冇人一齊打5e？
MM大地球 5e仲係未定級

又r

emc 10年fans

有無人打5e 定完級有2000分

Add me
我叫seriousgod_

。。。搵唔到

added

Csgo依家咁撚多傻閪仔嘅
幾年前23xx分覺得仲有好多高手28xx
依家千五千六就開始打飛機

香港夠有農夫3000分啦
咪又係輸左俾新星TIHK

唔知依家邊隊打邊隊
只係想講有料嘅就唔會卡千五千六仲要打飛機
咁同lol班銅牌仔自問技術觀念鑽石有咩分別

kc 我地千五千六分?

爬文

好睇

岩岩係巴打

殺55個好威?

問下 你得?

劫已騎

其實香港仲有無平台集合d人打csgo，上去搵server多數都大陸人黎

冇聽過lokho個名???

lm入場睇Mibr

有TG群可以約戰 不過呢排沉左 有冇興趣一齊打 5E/MM

利申:NOVA仔

5E要我綁定國際服,但個手機號碼唔比用香港,咁點搞

唔綁都得